想問問600蚊budget，呢排有咩波鞋推薦？

小弟毒j一個，宜家嗰對著咗就快年半了，想換波鞋，得600蚊budget

咪搞咁多野喇

Cons la

認真架
年半以黎日日都係呢對，連我母親都忍唔住話我

Yasaki

Furylite
不過唔知夠唔夠

好靚
不過有冇類似shape嘅鞋？公司好多人著緊呢款，唔想撞

X plr

sock dart 65折<600

tubular nova
tubular shadow
presto ultra flyknit
sock dart
vans
cons

唔該曬樓上咁多位
Adidas嗰幾款好合眼緣
請問正路黎講係唔係去佢地嘅專賣店度買好d？定係要去嗰d波鞋鋪先會有呢幾種款？

想要多啲色就波鞋鋪

認真一定係vans>>>>all
一定最潮

頭先Google返個價錢，嗰幾款Adidas好似過千蚊，請問宜家個價大約係點？

不如你講多d你平時著咩style先喇

認真答你
Reebok Ultralite
求其一對穩陣色都好好睇
大部份款都~600
其實係我覺得對鞋好著好舒服